點解d仆街賭波可以成千成千咁賭？

點解可以咁撚有錢

琴日去沙田馬場見到有個呀叔直頭拎住張兩萬蚊既莫雷拉騎師班既飛
心諗帶堆現金多到

賭多d 贏多d

或者快d 跳樓

咁撚有錢

睇完尾場有無心臟病發

啲賭徒一出糧就攞晒去賭啦